raport kasowy rk dokument księgowy stosowany w obrocie gotówkowym jest to dokument zbiorczy operacji kasowych w ciągu określonego okresu potwierdzonych dokumentami kp kasa przyjmie pokwitowanie odbioru gotówki przez kasę firmy kw kasa wyda pokwitowanie wypłaty gotówki z kasy firmy